---
author: krm
created: 2018-08-29
---
![se]
# Om Systemutveckling

Om du ska utvekla ett större program så behöver du en metodik för att utvekla program på. Vi kommer här diskutera hur man gör.





